%*******************************************************************************
% Rozdział drugi
%*******************************************************************************

\chapter{Przegląd istniejących rozwiązań}
\label{cha:przeglad_rozwiazan}

Istnieje wiele rozwiązań, które pozwalają na wygenerowanie gotowego kodu aplikacji z utworzonego przez użytkownika modelu. W prezentowanym rozdziale wybrano i opisano najbardziej znane rozwiązania tego typu.

\input{Rozdzial02/podrozdzial/ORM.tex}

\input{Rozdzial02/podrozdzial/UML.tex}

%\input{Rozdzial02/podrozdzial/SOAP.tex}

\input{Rozdzial02/podrozdzial/APEX.tex}

\input{Rozdzial02/podrozdzial/Django.tex}

\input{Rozdzial02/podrozdzial/LightSwitch.tex}
